敵人最怕我地團結一心

支共已經驚到仆街命令維穩機器搞分化！仲要bookmark做第一頁，在明顯啦？

點都唔割我地就贏！！！！！
各位加油！成功在望！！！

熱烈歡迎p牌仔入黎搞分化

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
170萬人後仍不能鬆懈
香港人重要日程：

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！